## Дизайн-документация
Документы описывающие виденье и поэтапную реализацию Таблиц Шульте в приложение для планшетов.

### Реализация в проектах
- [Сподручные Таблицы Шульте](https://codeberg.org/saharbite/schulte-tables)

### Назначение папок
- Папка "Материал" предназначена для новых концептов.
- В папку "Выполнено" переносятся концепты реализованные в проекте.
- В папке "Шаблоны" вы найдете образцы Видения и Концептов.

### Рекомендации к концептам
- Следуйте как минимум трем пунктам шаблона Концепта, чтобы представить свою идею.
- Тексты документации, по возможности, должны быть абстрагированы от технических особенностей какого-либо проекта, и работать как концептуальный идеал.

### Лицензии:
Все тексты распространяется под лицензией [CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
